最好的朋友 有些夢 不能說出口

就不用承擔 會失去你的心痛

好朋友做咗三年
暗戀佢三年

無諗住表白？

佢同女朋友一齊年半
睇住佢哋識

你好不好 好想知道

以後還是朋友
還是你最懂我
我們有始有終就走到
世界盡頭

點解呀
呢2年一直都當你係無可取替嘅best fd
我地由食飯屙屎去到屋企大小事都互相關心
點解要我喺呢個月先沉船呀

個post真係sad到喊

點解你唔中意女人

以後別做朋友 朋友不能牽手

想愛你的衝動